很多人無法選擇如何活

只能活得苟且

如果你有 為何你要浪費機會
只得一次。

如果有 不太想活

我好像認得你的名字

因為傾訴過嘛